每次見到個女仔佢都係著緊黑色衫, 表達緊啲咩?

表達緊佢中意黑色。

講多啲

代表你係一個on9仔

代表佢好撚肥 以為著黑色衫顯瘦

睇錯緊身黑色衫

性暗示，上得

how to be sue

代表佢為咗挑逗樓主

你老母每次見到我都着情趣內衣代表啲咩

成日屌條女著黑bra咪撚著白衫